林鄭：有信心透過政府及港人努力重展對話修補分歧

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥出席一帶一路高峰論壇致辭時提到，有信心透過政府及港人的努力，能重新展開對話，修補社會分歧。外交部駐港特派員公署特派員謝鋒批評，有極端勢力不斷將暴力升級，公然挑戰國家主權和一國兩制。

反對修訂逃犯條例示威持續三個月，行政長官林鄭月娥表示，香港受中美貿易戰影響及社會動盪正面對挑戰，她相信堅持一國兩制原則和基本法，以及政府和市民的努力，社會能修補分歧，展開對話。

外交部駐港特派員公署特派員謝鋒批評，香港一些極端勢力不斷將暴力升級，加上外國勢力干預，公然挑戰國家主權和一國兩制原則底線，呼籲各界叫停暴力及維護法治。

謝鋒又表示，香港應該放下爭拗，抓緊一帶一路、粵港澳大灣區的發展機遇，才能拓展離岸貿易服務的空間，鞏固香港國際金融中心的地位。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

6月前又講咩都唔好傾？唔洗傾？

晒氣，佢最叻係假資詢